除非最初的协议有什么改变，否则维修的财政责任将继续落在纳税人身上。 阿什街101号崩溃之前的交易有助于解释我们是如何走到今天的|Lisa Halverstadt和Jesse Marx | 2020年8月24日|圣地亚哥之声 
 这些行业包括汽车修理、搬家公司、摄影、沙龙、宠物美容师、房地产经纪人、儿童看护、家庭服务、专业服务和承包商等等。 Yelp更新的“请求报价”和新的“附近的工作”为中小企业提供了线索 
 市政府聘请的一名顾问现在估计，这栋建筑需要大约1.15亿美元的修缮，可能需要长达四年的时间才能完成。 丽莎·哈尔弗斯塔特和杰西·马克思| 2020年8月10日|圣地亚哥之声 
 例如，市议员斯科特·谢尔曼(Scott Sherman)说，他希望用它来美化社区的公用设施箱或修复人行道。 洛杉矶市在要求下一个电力供应商支付数百万美元的问题上走在一条微妙的线上 
 议会成员希望这笔钱可以用于支付电动汽车充电站、公用事业箱美化、人行道修复和树木修剪等项目。 圣地亚哥对它的电力公司有什么权力|MacKenzie Elmer | 2020年8月4日|圣地亚哥之声 
 我刚刚乘长途汽车穿越了这个国家，我需要立即修复心灵。 啤酒国vs葡萄酒国|克莱夫·欧文| 2014年12月7日|每日野兽 
 这意味着帮助更换那些大得离谱的轮胎和修理车辆。 Monster Jam Drive Trucks的妈妈们，Buck Macho Culture |Eliza Krigman | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 今天，教堂被脚手架和金属带包裹在façade上，直到有人付钱来修理它。 麦当娜、卡拉·布吕尼和奥巴马在地震后放弃重建拉奎拉的承诺|芭比·拉扎·纳多| 2014年11月18日|每日野兽 
 没有适当的设备来修理和操作Mohajer-4，它可能更像是一个照片道具，而不是一件武器。 ISIS:我们逮捕了一架伊朗无人机Jacob Siegel | 2014年11月17日|每日野兽 
 一场热烈的足球比赛开始了，然后炮弹声响起，双方都回到了敌人的阵地。 《Monty The Penguin》如何赢得圣诞节:英国史诗般的情感广告|Tim Teeman | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 一名铁路工人被派去修理，由国民警卫队护送，而国民警卫队在叛军的逼迫下被迫退休。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 古尔吉斯自费装备了三艘船和150名士兵，为他们的死亡复仇，并修复了他的国家的荣誉。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 第三艘船和风筝已经损坏无法修复，但剩下的两艘足够了。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 即使犯了错误，也很少发生，接收所的资源很容易修复损失。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 他的公司制造的几个器官至今仍在使用，而且处于良好的维修状态。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒